請問藍絲網台可以點搞

藍撚到發黑個隻,專講陰謀個條鳩毛大師,
睇到火撚滾,甩耳仔都話做假.屌佢老母
有冇巴打幫手宣傳下,我有資料.方便留低TG交流交流..